(有圖）逝去感情如何留得住 ～～～

son of bitch

舊時既星爺真係好高汁！